777唔回應咁咪去西環伸冤

西環保安弱好多，而且中央官員應該大方好多，出黎見見大家

警告唔好去西環插港英旗

林鄭依家有冇為中央添煩添亂

龜啊
龜縮埋成個任期佢啊

伸冤

玩大d